\begin{question}[section=2,subtitle={Faser-Bragg-Gitter},difficulty=,mode=exm,type=bsp,tags={20190125}]
	Welche Funktion haben Faser-Bragg-Gitter in der Dehnungssensorik? Wie viele Messstellen kann man in eine Faser einbauen?
\end{question}
\begin{solution}
	Siehe Kapitel 2 Seiten 24-29 \bzw PDF Seiten 34-39.
\end{solution}